「赴湯杜火」健身室係黃店模範

唔好同我講為生意就要裝安心出行
今日割五城
明日割十城
咁你都唔守住
仲有面叫黃店
情願乞食都要有骨氣
香港人唔好屈服

肌肉同私隱 我選擇肌肉

咁香港一瞬間得返藍店

今時今日人地都捏死你
你仲學人揸頸就命
搵食咁緊要嘅唔介意你去做藍店

模範=執哂佢

...........

做生意又唔得，幫藍企打工又唔得

除左離開香港仲有咩出路？

團結唔裝

徒手健身 肌肉同私隠我都要

不過我覺得唔應該犯法
結業抗議係有效做法
到時一街3份1鋪拉閘

無人話裝

但佢（黃店）點都要貼個QR code出黎

唔係佢貼左就走去批鬥佢

攬炒喎

我中意去健身房睇大隻佬 sorry

貼同鼓勵人用嘅分別

所以樓主既解決問題既方法就係自殺？

要萬眾一心

點樣鼓勵呢？ 貼出黎=鼓勵？

得罪講句 你想經營健身房既人食屎咩
官同民鬥 民點贏

on9 post

同餐廳播cctvb一樣
幫佢宣傳

點解赴湯杜火有魄力做
其他人無魄力做

每位店主既經濟條件唔同
個個睇得開將d儀器睇成sunk cost咩

會唔會唔覺意上下倒轉咗貼

得罪講句
樓主弱智
建議樓主完全唔好接觸所有同支那有關既野

運動人人都有犧牲
如果少少錢都驚跌而去迎合
做咩黃店

咁撚有骨氣洗撚執笠咩
香港人唔掃咪得囉

有一百萬人唔撚用呢個qr code 佢都好撚頭痕啦

我無話可說

祝義士一生平安！

黃店生意興隆！大富大貴！

支持請俾正皮

又係度吹風鬥黃....

不了

唔係鬥黃
因為仲去迎合嘅根本非黃

巴打冷靜啲諗清楚先
依家根本上係中共全面接管
如果佢地是但講兩句就直接唔撈
咁黃人好快就會無曬錢乞食
所以依家得兩條路行
一係移民 保住火苗
一係留底 忍辱負重

有錢一定要賺
黃店就係要為錢
手足坐監係傻仔，黃店過年搵大錢

樓主又分化五毛

懷疑樓主假膠 我認真左

咪係，仲理咩黃藍，用牛牛炒美股賺錢仲開心

拉po

一早估到會有呢啲post

我分化技巧係咪好高超呢？

咁又點
香港無黃店？

原來港女黎
咁緊張like數

噉咪好攞，攬炒嘛。

咁做可以執得

樓主係有骨氣 但依家真係好現實

相信政府

自己炒下話

割肉餵鷹係聖人既行為
強逼人地割肉餵鷹呢D叫左膠既行為

曲線要講明

係謀殺

上下倒轉貼無分別

Respect

裝就照裝
大家有共識用手寫咪算囉
啲名單又唔駛簽名作實
吹水又點？
鳩寫又點？
當然
都幾肯定捉到有寫假資料會反制
到時再算囉

唔 撚 裝

佢哋係型

你估個個好似「赴湯杜火」咁多人捐錢俾佢地咩

搵食唔緊要咁咩緊要
店都冇埋仲做咩黃店

唔係話佢咁樣唔好 但又唔應該要求間間都要咁做

欣賞有黃店咁做唔需要鼓吹 亦唔需要批評
鼓勵黃店全部執笠 呢啲唔係叫骨氣

到時全部藍店
有啲骨氣既人係咪唔應該食飯

難聽啲講句，好明顯中哂共產黨計，共產黨就係想借安心出行嚟分化黃店，有啲黃店唔肯就範直接執笠，有啲跪低裝咗又畀黃絲批鬥罷食都執笠，假以時日所有黃店都會執哂，黃色經濟圈都收埋皮。不得不承認共產黨呢招真係高，不過噉都好嘅，起碼都係攬炒一部份。

真

岳巴咁睇

離開香港都唔得 做黃絲慘到仆街

今日關一間
吹到全部關

其他人就要洗錢
連登仔就上網講兩句好嬲好嬲

由消滅大專學生會
立法會 etc 都係同一招
難得呢度又好配合加速

萬試萬靈

咁樓主記得咪撚做政府工/藍店/中資/中立(中立重衰過藍 好似係)店 不過黃店都冇得返啦 因為照樓主咁講 黃店都收曬皮

人地食穀種,你就unun腳上連登講風涼話

佢咁做的確好有骨氣,但唔係一個好方法

我地要做既唔係鼓勵其他鋪頭效法
而係諗點樣幫呢啲鋪頭拒絕協助安心出行同時繼續生存

屌你老母啦

咁全香港無晒黃店
黃絲又唔可以幫襯藍店
咁係咪每人要買塊田自己種菜

認同，照樓主咁講者係黃店一係執曬佢，一係就唔好摵曬文宣嘅leaflets落黎

萬眾一心自殺

攬炒計仲好啦
消費意慾低 -> 通縮 -> 經濟收皮

一裝就偷資料
用神秘機？

可能寫得唔清楚
我係話鋪頭裝
香港人絕對唔裝
去到鋪頭淨係手寫

Ok多謝解釋

如果無哂黃店
焗幫襯藍店
咁點樣攬炒呀？
黃執一間多一間藍
個市場就傾向一邊啦
同埋當有大量鋪位出現
受益嘅點都係有錢人
之後就貧者越貧富者越富
佢哋再不斷買磚頭
繼續造靚市靚經濟假象

貼QR係法例嚟

戲院得返藍店 -> Netflix？
Gym room得返藍店 -> 跑街/街健/會所？
餐廳得返藍店 -> 煮？

好多野都有alternative嘅
再唔係非必要嘅野可以唔做

冇咩叫焗定唔焗
睇你心態有幾強大，有幾想攬炒
為咗唔幫襯藍店可以去到幾盡

黃店全執
而你認為可以靠自己以非商店形式生活
好簡單我打個比喻
上文話Netflix
可否理解你係將「黃絲」呢個界別或者身份認同破壞
去追求另一種非黃黃的存在？

另外有幾下問題真係唔明
第一
假設所有黃店執哂
黃店老闆員工如何生活？
第二
假設黃店全執 我真係無能力自己每日煮嘢食
可以點？情況有如到今日仲係日日搭鐵返工返學嘅人
唔好忘記 如果真係所有搭地鐵嘅都搭巴士小巴/其他交通工具
是否可以維持?交通系統會否崩潰?
第三
上一個cm對經濟嘅發展影響可否解答一下？

連 登 經 濟 學 家 收 皮 啦

無左你呢個客真係損失慘重

又話發展黃色經濟圈
咁自己結業有乜意思
你估個個都可以??

我估本身佢應該都諗住執，依家有個咁好既理由

登記資料即係走精面變相配合

本來分黃店就係要方便佢地比同路人幫襯
等佢哋係運動個期做得住落去
如果宜家反而要話咩痴QR code就一律當藍
迫到人執笠
成件事根本係本末倒置

俾人撳住打仲要鬥黃

D大隻佬著咁少布本身都冇私隱

全民拒堂食
拒絕入任何要安心出行嘅地方

鬥黃叫人自殘啲中二病冚家剷又出黎啦

樓豬覺得勾踐唔應該忍辱負重，應該直接屌鳩夫差搏俾佢殺，跟住就會贏到